{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_028112",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25610",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "춘천 아이호텔"
    },
    "text": "春川アイホテルは計31室の客室を保有しており、京春線南春川駅が近い電車駅です。 韓国語が提供される言語で案内を進めています。 貸室利用時間は業者の都合によって調整されることがあり、予約キャンセル及び払い戻しに対する基準もあります。 客室は常に清潔と消毒が徹底されており、チェックアウト時間の延長も可能です。 ペット同伴入室に関する案内および新型コロナウイルス感染症の防疫関連措置も進められています。 最後に、春川アイホテルは会員のみに特別割引価格を提供しています。 全客室にスマートフォンの充電器や大型TV、クイーンやキングサイズのベッドなどが用意されており、清潔な状態を常に維持しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "春川アイホテルは何室の客室を保有していますか？",
            "answer": "春川アイホテルは計31室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "春川アイホテルはどの駅に近いですか？",
            "answer": "春川アイホテルは京春線南春川駅が近い電車駅です。"
        },
        {
            "question": "春川アイホテルではどの言語で案内が提供されますか？",
            "answer": "春川アイホテルでは韓国語が提供される言語で案内を進めています。"
        },
        {
            "question": "春川アイホテルの貸室利用時間はどのように調整されますか？",
            "answer": "春川アイホテルの貸室利用時間は業者の都合によって調整されます。"
        },
        {
            "question": "春川アイホテルの予約キャンセル及び払い戻しにはどのような基準がありますか？",
            "answer": "春川アイホテルの予約キャンセル及び払い戻しには基準が設けられています。"
        },
        {
            "question": "春川アイホテルの客室は清潔と消毒が徹底されていますか？",
            "answer": "春川アイホテルの客室は常に清潔と消毒が徹底されています。"
        },
        {
            "question": "春川アイホテルのチェックアウト時間は延長可能ですか？",
            "answer": "春川アイホテルのチェックアウト時間は延長可能です。"
        },
        {
            "question": "春川アイホテルではペット同伴入室が可能ですか？",
            "answer": "春川アイホテルではペット同伴入室に関する案内があります。"
        },
        {
            "question": "春川アイホテルは新型コロナウイルス感染症の防疫関連措置を行っていますか？",
            "answer": "春川アイホテルでは新型コロナウイルス感染症の防疫関連措置を進めています。"
        },
        {
            "question": "春川アイホテルは会員特典の特別割引価格を提供していますか？",
            "answer": "春川アイホテルは会員のみに特別割引価格を提供しています。"
        },
        {
            "question": "春川アイホテルの客室にはどのような設備が用意されていますか？",
            "answer": "春川アイホテルの全客室にはスマートフォンの充電器や大型TV、クイーンやキングサイズのベッドなどが用意されています。"
        },
        {
            "question": "春川アイホテルの客室は常に清潔な状態を維持していますか？",
            "answer": "春川アイホテルの客室は常に清潔な状態を維持しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 217,
        "QA": 516
    }
}